IPHONE11 舊電夠唔夠用？

有冇用家傾下

點知你點用

1點起身 100% 而家仲有51%

無打機淨係間中上下連登,fb,tg
開埋low power mode
9點半到依家仲有66%

用咗11之後無用過尿袋

screen on 8-10個鐘，視乎有冇打機

呢排好得閒
成日碌Twitter IG 連登 YouTube WhatsApp
由朝到凌晨 未試過彈得返20%電嘅通知

唔信

11pro定11續航勁d
Max太大 唔想買

今代係11pro勁過11
今代咁先有旗艦機 feel上年買左 Xs啲電真係唔係好夠用

正常用11pro多11大概幾多個鐘？
Apple淨係話長過xs 4個鐘
諗左好耐唔知揀11定11pro好

Pro同pro max差15mins?
我以為max大部d 續航會勁好多

11退化

你正常返工一定夠